發燒病左手軟腳軟…… 搭地鐵

有位唔咁坐……我好廢

快d去感染廢老
d廢老一病就死

唔好呀, 千祈唔好坐呀

我都係 琴晚開始燒 今朝肚勁痛 都唔敢坐
好彩兩個站 番到屋企訓咗響度

唔好座, 搭的士回家

垃撚圾

坐啦 話鳩知佢